人氣女團...背後藏性侵！社長要求整形「把裙子往上掀」

南韓模特兒出身HyukJung長相甜美、身材出眾，時常受邀出席許多品牌活動，她6月卻突然自爆差點成為女團的背後故事，揭開演藝圈的黑暗面，曾在練習室被要求「把裙子往上掀」，遭性騷擾，最後放棄了女團星夢，影片尾聲，她更驚人爆料，自己原本要加入的女團現在很紅，常在電視、廣告上看到她們，投下一顆震撼彈。

HyukJung於6月在Youtube貼出一則標題為「放棄當偶像的理由」，她過去曾在一間經紀公司試做練習生，一位地位很高的社長突然造訪練習室，由於空間很小，社長刻意坐在她身旁、突然提議：「我要看看妳的身材哪裡需要整形。」要求她只穿著絲襪、把裙子拉高，她只能尷尬地回：「這樣有點害羞。」拒絕該名社長的要求。

害怕遭受更多性騷擾迫害，HyukJung放棄女團簽約機會。她透露，若簽約簽下去的話，7年之內沒有自由，不能交男友、不能玩手機、不能去打工、不能輕易出去玩耍，加上該名社長的作為，她決定放棄女團夢想。不過，她當時放棄的女團如今已成功出道，且時常會在電視上、廣告等作品亮相，她承認雖然會感到惋惜，「我也曾想過早知道就繼續做，但我現在做的事很有趣。」心態調整地非常正面。

個鼻好醜

整容都整到個鼻咁樣不如唔好整喇

社長好屈禁止d女團識仔 獨自享用成團私家雞 用佢地搵毒撚錢 自己公司賺到fatfat 先出返一部份比佢地做糧

Aoa

係咪JYP

YG

豬鼻

似係yg樣

係咪之前話加入wekimeki嗰個

7年約真係會有人簽?

當年 英皇 同 阿 停瘋 簽仲多過七年呀
春卷 都好似係

韓國公司將偶像搞到好高尚,吸左好多妹妹追夢